我彪哥教大家溝女

溝女
最緊要一個字
「喪」

記住七字真言
「膽大，心細，臉皮厚」

夠喪夠大膽好重要
你需要膽量去跳出comfort zone 去追女
鮮花, 夜景, 海邊, 沙灘, 高級餐廳
呢d 基本野唔洗我教啦 , 門面野自己執生

追女仔一定要採取主動
臉皮厚就必須
唔好怕柒
因為你溝唔到條女更柒
女人天生就係鍾意受男人支配既生物
你採取主動係必須

當你做到以上既野後
你的細心，更顯得你外剛內柔，
女人又怎會捨得放你走？
記謹重視與對方既每一句話，每一句wtsapp
係對方需要時給予簡單既慰問
往往無形中會令對方不能自拔地戀上你
約女人出街果陣，千萬唔可以鬆懈
例如, 約對方睇戲時, 帶多件外套，呢d 基本野執生啦

溝女其實好簡單
真係睇你有冇「心」
心態決定境界
世上無難事，只怕有心人

但若然你有「心」
都溝唔到女
睇嚟要考慮下整容

下次可唔可以教點樣溝仔

睇佢好過啦

講到尾
執生啦

個樣有幾分似佢 可以點

乜都唔洗做
等啲女主動埋身

等咗廿八年都冇女埋身
係咪要俾d恆心等耐d?

喪彪

好野係值得等耐啲的

已經放棄咗

因為知道自己冇可能

冇錢點算 一蚊都冇

唔好話佢無料到，
我睇完條片落街試咗一試，
即刻有幾條差婆嚟撩我，
仲話想同我了解多啲，
啱啱上咗警車，
睇嚟今晚都有排忙了

ching飽曬啦今晚

其實係中哂